有無肥婆真係無波/平胸？

平胸暗瘡肥婆

濛

杜如風

我唔肥

有J絲打 不了

點解你認為肥婆有波？
果堆只係肥肉 撚係波咩

肚腩大過胸

有，果d女真係慘

有冇圖片支援

絕對有
因為我就係